{
  "title": "Quiz Blue Lock",
  "questions": [
    {
      "question": "Quel est le nom du protagoniste principal de Blue Lock ?",
      "options": ["Rin Itoshi", "Yoichi Isagi", "Seishiro Nagi", "Meguru Bachira"],
      "answer": "Yoichi Isagi"
    },
    {
      "question": "Quel est le principal objectif du projet Blue Lock ?",
      "options": ["Former le meilleur attaquant", "Former le gardien de but ultime", "Créer le meilleur défenseur", "Développer des milieux de terrain polyvalents"],
      "answer": "Former le meilleur attaquant"
    },
    {
      "question": "Qui est le directeur du projet Blue Lock ?",
      "options": ["Anri Teieri", "Kageno Jin", "Kira Ryu", "Ego Jinpachi"],
      "answer": "Ego Jinpachi"
    },
    {
      "question": "Quel est le numéro de Yoichi Isagi dans le Blue Lock ?",
      "options": ["18", "11", "9", "7"],
      "answer": "11"
    },
    {
      "question": "Quel est le trait distinctif de Meguru Bachira sur le terrain ?",
      "options": ["Son tir", "Son dribble", "Sa force", "Sa vitesse"],
      "answer": "Son dribble"
    },
    {
      "question": "Qui est le premier à être éliminé dans le Blue Lock parmi les suivants ?",
      "options": ["Gurimu Igarashi", "Ryusei Shidou", "Shoei Baro", "Junichi Wanima"],
      "answer": "Gurimu Igarashi"
    },
    {
      "question": "Dans quelle équipe Yoichi Isagi est-il placé lors de la première sélection ?",
      "options": ["Équipe Y", "Équipe Z", "Équipe W", "Équipe X"],
      "answer": "Équipe Z"
    },
    {
      "question": "Quel joueur est connu pour son incroyable contrôle de balle dans l'air ?",
      "options": ["Gin Gagamaru", "Seishiro Nagi", "Rensuke Kunigami", "Hyoma Chigiri"],
      "answer": "Seishiro Nagi"
    },
    {
      "question": "Quel est le principal talent de Hyoma Chigiri ?",
      "options": ["Technique", "Vitesse", "Force", "Endurance"],
      "answer": "Vitesse"
    },
    {
      "question": "Quel joueur est surnommé le \"Roi\" dans Blue Lock ?",
      "options": ["Yoichi Isagi", "Meguru Bachira", "Shoei Baro", "Rin Itoshi"],
      "answer": "Shoei Baro"
    }
  ]
}
